有冇巴打對髮轉禿有研究？

小弟有啲驚，有冇例子參考下？

Google下河童圖片

會幫到你